可唔可以話柒婆化妝唔認得佢，然後告9佢蒙面

如題

1. 佢唔會出現喺示威地點

化左灰我都認得佢

你告到先算啦，而家個問題係所以執法機關都唔守法，你要上法庭唔駛出動律政司既先得